【假升】CCL又假升了

CCL 29-04-2020 175.90 +0.22

炎炎話下星期跌三成
負樓價
AI取代人類

CCL 仲以為係美股